【11.11、11.12】美國國務院：US is Watching 但香港人必須澄清！中大係被警察攻打！

國際戰線既手足！

11.11 & 11.12 警察聲稱中大有堵路者聚集，派出過百名警員「攻打」中大校園，使用極高武力，不斷開槍，根本係港版天安門 #hktiananmen 肆意傷害、虐打、甚至想謀殺學生。校園內大量受傷學生被困！無法到醫院得到適切救援，靠醫生自發上中大校園治療學生。

但國際媒體既取態非常奇怪！全世界不斷強調示威者同警察暴力升溫，但完全無視升溫既原因：大量香港示威者離奇死亡、被無理拘捕、毆打導致永久傷殘，全部無提！

國際媒體只概括報導香港情況愈來愈暴力、暴力、暴力，完全唔講極權殺人，虐打市民在先，導致香港市民反抗。甚至過份煲大被燒藍絲既報導，完全無提到之前香港人點樣比藍絲無差別恐怖襲擊到嚴重受傷。

國際媒體既報導存在極大誤導性，不提前因、刪減後果，只突顯「雙方都有暴力」意圖營造武力對等既情況，令外國讀者只能產生一個感覺：兩邊都好暴力！香港好亂既感覺

例子：

所以，在此我懇求咁多位，如今能夠為香港人發聲既，只有香港人自己。必須要將香港人危險既情況帶出去。

一定要強調返，呢場係港版天安門 #hktiananmen 係極權對人民既施暴！香港人性命危在旦夕必須施而人道救援！

推

posh

mm

.

推！

Push

PUSH

推推推

PUSH!!!!!!!

一大堆五毛/支狗誤導

推 唔一定要死人先叫天安門 今次冇死人只係好彩

登報?

推比手足

用軍警攻打校園 已經算係叫天安門

push

ching 麻煩俾返條link rt

人死/傷時序表SD出去?

要講埋黑警冇任何後果要承擔

點止無後果，仲要升官發財

幫手share

Tui

係呀屌！上去Twitter ！乜撚野all side係Police side！要澄清係學生唔撚係示威者！

pushhhh

呢個好重要

#hktiananmen

pushhhh啊
twitter啊

可唔可以我地做整合再sd翻去各大傳媒講翻

推比g phone啦

推阿

連行動經濟制裁都唔發動

pish

啲狗掟你落街都無咁大陣仗

掉核彈落吐露港呀？
黑警打撚死人、輪姦又唔見你講？
死物重要過人命呀？柒頭

一件還一件？你真係戇撚尻

唔代表可以入埋cu開槍

Anyway, 國際唔係同香港割
而係班撚樣仲涼緊冷氣下先識驚

宜家荒緊

on9靠美國

自己有屎眼睇啦澄清
唔通係中大生係中生攻打警畜呀阻撚智

唔建議再顧慮太多所謂國際線

連參議院插隊人權法都做唔到

所謂國際支持都係吹

澳洲太多華人啦

LM

邊個係到轉移視線?反抗警方濫權就代表佢可以射千幾粒催淚彈?中大係佢地入得架咩，不如你用埋佢話中大係公眾地嚟做論點啦?邊個犯法都未搞清楚就出嚟幫黑狗護航，抵你做on9仔。

班鬼佬淨係想睇200萬人行出黎比狗咬姐，我放棄左Twitter 戰線，行返出前線幫手算，同班未訓醒既左膠鬼佬講野真係晒尻氣，針唔係拮佢地肉梗係企係道德高地涼住冷氣留言反感。

只要我地打贏政府，跟本外國班左膠都會轉風向，唔洗太在意佢地。

係被恐襲

燒人係難解釋,唯有做好啲文宣或冷處理

推 國際戰線

你可以去睇返近幾廿年既所謂人道災難
其實所謂國際社會, 次次都係咁嫁
政府軍隊虐殺人民 > 高度關注 > 你和平 > 相信可自行解決 > 繼續虐殺繼續強姦 > 到你使用武力 > 嘩唔幫啦唔幫啦

係每一次都係咁 贏到既冇一次係依靠國際政府

唔係唔認同, 但係好多人都係睇邊個喐手先

可唔可以唔好再攞其他嘢做藉口

點樣先打贏到政府

所以只有靠自己打贏左，班白皮豬自然會痴埋黎

正名返我地做緊既野呀！！

出面班大愛左膠咪咁睇

事實上兩邊曾經係有agreement
最終咪一樣撒約
唔通要等到黑驚殺左人啦
先識反抗咩

國際起碼要四五年時間先catch up到香港局勢
最盡只可以制止支那出老解

就係因為著曬gear 有抵抗能力 佢先會say雙方暴力升級

用下個腦都知 你死守緊一個地方點攻人啊攻就唔叫死守啦

你望下就知咩事
Chinese spy is everywhere.
難聽d講宜家支那違反哂wto同國際公約規定
呢班白左都係束手無策
唯有等啦～

呢點都係正確
佢話兩邊暴力/武力升級

出到黎唔一定係壞事

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

tui

點樣反駁???

30年前你地阻唔到，30前後唔好重蹈覆轍

推

一直睇唔做野

所以我話當下有利自己就做左先

唔好顧慮太多

火魔就火魔

裝修就裝修

神獸就神獸

口喺你度，popo掟野落公路，藉故攻入中大

好多所謂傳媒係支那畜生嚟

有冇辦法主導翻言論

點解你同我睇果啲唔同？我睇嘅都係譴責港共，黑警攻打大學，香港是新柏林

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
狗屋
狗宿舍